你地有冇試過同小學同學拍拖

過左好多年 之後一齊左 分享下

小學一齊到依家

得初中

小學青梅竹馬去到高中 然後就散左

幼稚園已經訂婚啦，一句屋企有没腸搞掂。

a0 但同d 小學同學好fd
失戀傾計都會揾我

小學初中一直好fd 高中一齊到dse放榜 之後yr1 升yr2個summer一齊返 之後冇記錯好似今年年頭再散

幼稚完

試過十幾年後撞返 做愛個感覺幾套妙

幾奇妙

呢d真係大家都會諗返對方小學時個樣

五歲就 01 la

條粉腸仲同我老母講我細個上堂掛住玩手機send sms
仲會講下當時有邊個女同學暗戀過我
幾過癮架

因為你碌9大過人

more

幾長情

5同人發展下

5試5知

試過互相鐘意對方 但冇一齊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

5敢行嗰一步？

而家中一？

幻齒